克拉克证实，英格尔的女儿是本季唯一一位被裁掉的返校啦啦队队长，但他说，第一次参加选拔的新生也被裁掉了。学校体育在这场大流行中成为了“俱乐部”——现在有两名教练退出了《阿什利·麦克格隆》《2020年9月17日》《圣地亚哥之声》
计划了将近20年——我母亲和她的大学室友约定给他们的第一个女儿取名为凯特。第90期：绿色的东西|夏季总督府| 2020年9月16日|鹦鹉螺
罗伯特·杰森·努南（Robert Jason Noonan）是参与这项活动的两名青少年的父母之一，他说，他16岁和17岁的女儿通过Turning Point在社交媒体上宣传“保守的观点和价值观”得到了报酬。支持特朗普的青年组织在类似“巨魔农场”的秘密活动中招募青少年，引发了Facebook和Twitter的谴责。|艾萨克·斯坦利·贝克尔| 2020年9月15日|华盛顿邮报|
所以泰勒所做的就是在被困惑的投资者调到秘书和女儿面前脱身，就像詹·海曼那样我是如何根据世界上最著名的企业家雷切尔·金（Rachel King）2020年9月15日《财富》杂志（Fortune）的见解打造这个“主持人盖伊·拉兹”（host Guy Raz）的
到1995年Pure上市时，我和妻子已经结婚四年了，我们有一个小女儿。如果你的公司没有规定怎么办？（奖金插曲）|玛丽亚·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形经济学
然后是贝丝·迈尔森，她是俄罗斯犹太移民的女儿，在布朗克斯的肖勒姆·阿莱切姆家中长大。为什么贝丝·迈尔森是第一位也是最后一位犹太裔美国小姐|艾米丽郡| 2015年1月7日|每日野兽
和大多数犹太母亲一样，迈尔森认为她的女儿可以做得更好。为什么贝丝·迈尔森是第一位也是最后一位犹太裔美国小姐|艾米丽郡| 2015年1月7日|每日野兽
这意味着不再像许多其他人所说的那样接受一个家庭宁愿有一个死去的儿子也不愿有一个活着的女儿。亲爱的Leelah，我们将为你继续战斗：致一名已死的变性青少年的信| Parker Molloy | 2015年1月1日| DAILY BEAST
我注意到一张她女儿的照片，她是我的同学，出于好奇，我浏览了她的网页。《伊朗的50个阴影：毛拉对西方性的古怪幻想》|伊朗维尔，Shima Sharabi | 2015年1月1日|每日野兽报
她的养女试图窒息一个年轻的亲生兄弟姐妹。法官：Rehoming Kids被贩卖| Tina Traster | 2014年12月30日| DAILY BEAST
《吸烟者》和三联画《母女》是她的两幅主要作品。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
牧师。71岁的阿隆佐·巴纳德在女儿的陪同下出席了会议。在苏族人中| R.J.克雷斯韦尔
他向前伸出手，握住她的手，如果维维安太太进来的话，她会看到他跪在她女儿的脚边。自信|亨利·詹姆斯
激动的皇后说的每一句话都是她女儿受惊神经的安慰。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
她从照片上望向她女儿，带着可怕的怒视，她看到了她女儿以前温和的一面。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特